[有圖]有冇人好鍾意呢類大頭圖

好撚正，成個mon都係個靚女個樣

可以幻想俾佢含既感覺

push

可以幻想射落佢地塊面度

邊個負評我